11月尾之小百合超靚高汁post 2 😊

你地準備好未😊?

原本諗住等到下個月再開 不過真係等唔到 有精采超靚既野等住貼😂

又上雜誌 你話係咪世界級😂

嗨😊

嗨嗨😊

覺唔覺依個長度超好睇😊

係咪超靚呢😊

望緊咩😊

完勝其他😂

我而家要去同百合桃事務委然開會，一陣繼續😊

嗨 開完會喇 大家係咪等左好耐呢😂

我諗真係可以叫做雜誌女王😂

嗨嗨嗨😊

尋日😂

係咪qq呢😂

右邊完勝

屌

4眼look係咪qq呢😊

😒

嗨

係咪好姊妹先

右100%完勝😂

嗨，你地知唔知mary姐去左邊😅

😇

紮馬尾嗰位靚靚演技一流😂

😂